由蔣巴變蔣狗 談連登質素(2)

繼續

人地都粒咗水啦，收手吧

24小時呀

人地未宣布勝利...

係咪想人地跳樓自殺先至肯收手呀

係就快D喇

有巴打發現原來佢識德文

Ein tausend Jahre Deutsches Reich

佢仲自推緊

佢啲仆街野整合番?

推下先

咁既樣子 已經唔好意思笑佢了

啱喇
我搵返啲柒嘢先
之前有cap低

有咩慘得過一堆人圍爐打飛機?

就係自己一個人圍爐打飛機

竟然開到2

自己一個點圍

奸奸

恐嚇證據

左手攬右手

有冇人比生路比星星頭

星星頭, 西雅圖星空, 張家銘
全部撚過晒, 今次到醬仔

上面嗰啲冇醬囝咁仆街

我仲記得西雅圖肥仔當年係高登想溝中大renee ng溝到出哂臉
最後食檸檬

Yes

銘仔轉名大法
記得有人將佢profile set埋係homepage

這麼柒都溝

星星頭都轉好多名

仲有幾多小時，巧京京牙

個時未上，唔知
14年先上

係咪大神是也?
條ON鳩仔寧願改名都唔換AC

我要隻腳夠了

根據蔣囝相對論,都仲係24

以前成班高登仔見到佢就貼佢d個人資料出黎
仲癲過而家

蔣狗d狗都唔好意思護主了

連登仔算好人啦下話

我地對牙醬都算系甘

佢地係柒啫，蔣狗係又洗版又屈人，影響其他人

潛撚晒啦
真係以為自己正義之師咩

班友仔吾見哂了

冇錯 比著以前真係撚到佢熄登

蔣仔真心on9+仆街
唔似玩星星頭咁去佢返工返學地方影佢相對星星頭唔公平

仲有幾多個鐘呀蔣生?? 搵夠罪證叫DOJ搵法庭拎warrent上黎捉我啦, 我住屯門既
最好就去屯門區域法庭上court啦~ 我冇乜車錢架

整合番啦

溝女起人住邊

中三非禮同學

老屈舊校新校長係殺人犯

PS老屈人非禮

未審先判地鐵非禮

其實佢不如改名做屈俊安啦

念在佢係弱智,都無去到太盡

醬囝今日之後真係只可以縮返落啲中介post了
個度廢事搞鳩佢
比班人話中介狗

本人道歉聲明:

早幾年見到佢係荃灣路德圍間七仔見過佢番工
差d忍唔到笑

係街
有冇巴打cap番曬

仲有狗咬狗

叫外賣

我地都冇報驚又冇call漁農
仲想點

最重要係醬仔純粹為滿足自己果份attention whore
不停亂咁狙擊搞其他人

星星頭果d自己柒左姐

小二，來一碗酒，兩碟茴香豆！

仲要屈個高登仔性騷擾

仲有無啦啦fbinbox舊同學話佢地有報應

有冇人去愛協叫人幫手捉返牠？

笑弱智仔好似真係犯法
大家小心 d

屌，我醒起一樣嘢

唔怪得佢咁鍾意用呢個icon啦

改壞命
蔣公真係一定收皮
佢應該叫毛澤東 番生

其實波台手足都係對醬囝好
知佢未考完dse
等佢知難而退，識返去溫書

唔知蔣仔本擇名簿有幾厚呢?

咁佢都要貼返張政府弱智檢測證明
人地先可以收聲架

大中至正都俾人拆撚埋

條眉

有冇手足改gif啊？

每日擇低個名
再fb inbox你有報應

你哋好衰，不過我鍾意

蔣ching咁令仔吾怪得溝到34F女

積下口duck啦你班友

道左歉未啊你地

刀好牙
禾想做assignment 好耐
但醬囝吸引住禾上尼度牙

其實我想問好耐，口供紙唔係唔俾人影架咩

做咩又係佢

Same 要比gpmate屌我做free rider了

More

口供紙會用一個政府機密文件袋裝住
正常好似係唔影得

似乎又多一單

蔣公凌駕法律架

當然如果正式由police -> DOJ
咁樣入咗司法程序
更加唔可以講

一陣沖完涼就做
你做乜？
我要做世說新語閱讀報告...

好似係影得

開過個新post講仆街野?

police落charge先算啦

同埋認真講嘅
正常報警應該無咁快
啲警察每一個鐘都有人入嚟報案
如果單野刑事 會由普通警署仔refer去該環頭嘅CID
即係前後應該落兩次或以上口供

幾日冇上連登，佢做咗啲咩嚟 我記得之前佢追擊中介件事好多人支持佢㗎

呢條友真係我少有覺得玩到佢自殺都唔抵可憐

上面果d邊有佢咁樣衰

1分...

Yes 要做各類統計圖特點

??

人地九秒九去哂三間警署+話搞掂啦

銘仔同佢比就真係中上男神喇

積下口德啦cos

呢度大把人報過警錄過口供，蔣狗咁就想大鳩人

我諗不誠實係刑事喇掛
如果佢去普通警署報案
喺嗰到落完口供會坐車去該環頭有Cid坐陣嘅警署
再落口供
問好多野
正常要用鐘頭計嘅

我之前報過案5pm入細警署 凌晨12點喺大警署先走

等蔣囝入呀

加油...
準備沖涼先
一陣再上嚟睇

應該唔影得啊，如果佢講到話CLD幫佢落口供，即係刑事案件，要上庭架喎

人地銘仔有女，你有冇？

我想溫埋tort law咋

咁中介個次有冇影到

佢係你同類好心就俾返少少啦

綺芙有冇34f?

無錯 同埋刑事案唔係你話銷就銷
情況好似咁
我循民事索償 - 咁係我搵律師
刑事案係由警方立案 轉交俾DOJ做控方控告被告
當初去報案嘅或者當中參與嘅警員只會出庭作證
佢地唔係控告人

所以刑事案唔輪到佢話告定唔告
唔通俾人強姦嗰個話：強姦我嗰個人無前途喇 警察唔告佢得唔得
咁就唔告？

上水未？

屌你老母

花生花生

法國呢張都係用 ICON

喂，牙醬系咪又系同人傾計當溝咗牙？

好似佢撚波台手足甘

女朋友

想講蔣狗咪洗旨意用報警搵律師大9 我
阿姐我無做過司法野？

樓上個監友西伯利亞係咪34f啊？
話唔定講緊佢

而家到蔣狗要潛

嚇完人潛水

你個名

我10歲嘅細佬都知道講唔過人就靠嚇最實際
蔣仔不如唔好考公開試喇 同我細佬考呈分試啦

其實有啲野唔洗做司法野都知，比如唔影得口供紙

汪兄
寧漢分裂唔好復合

提返大家距離限期仲有24小時,要道歉就快
如果唔係就唔好怪我地蔣囝唔手下留情了

咁蔣仔唔知呀嘛

唔好玩喇
都唔識，點考啊？

我地幫蔣仔補習
當本中史書兒童讀物睇都有2啦

蔣狗比中介狗淋紅油都抵撚mp
唔會可憐佢

人地唔識計數啊.......
有冇幼稚園個啲咩1個蘋果2個蘋果個啲啊？由個度開始教佢

想當日仲屌你係傻閪

希望蔣狗比人淋多幾次

封面個四隻字都未識....

呢本野應該有10幾年歷史

蔣仔3個鐘前話限我地24小時內道歉
一個鐘後都係一樣限我地24小時內道歉
蔣仔話要玩大佢
唔迫到我地道歉呢24小時永遠唔會消失

樓上口德積分扣100分 我代醬jai扣嘅

冇追post 今日又有新搞作?

係全連登嘅錯

人哋話報咗驚

蔣中正巴打真係好撚勁，一個人揭露曬社會荒謬

嗰陣吹奏佢班人而家有咩感想

起埋底

成班人一齊吹奏一個band3 弱智仔

有冇道歉集中post啊

要登腥名牙
要向高登道歉牙

最好笑係佢要玩法律

個陣邊個知佢份人喺點?
利申 撐過佢

之前個撚波台狗post
班cc台精英潛撚晒

幫醬jai貼埋
上面啲波台中介狗自己睇下衰邊樣

衰曬啦

人地d相同資料自己公開架喎

而家割撚曬席啦

我開咗，冇人入嚟道歉..

原來連登波台咁多黑客

屌奶星 好後悔同佢嘈過同撚過佢
好怕佢d臭酸毒撚味傳過黎

搞到咁大件事
放過牙蔣啦好嗎

個group最後都係得蔣公一個

撐過佢既真係要去做智力測試

Ive原來叫大專

明明琴晚仲同佢同一陣線屌波台狗

i大

道左了

cc台最撚鍾意玩割蓆架啦,又唔係第一次見,你地講到好出奇咁

樓主又拎光環

嘩，又有新post 撚隻狗

樓豬幾時整頓飲食台

幾時發個post比我？

有人從良就算啦

好耐冇見過呢句

衷心希望蔣囝唔會比網上既流言蜚語影響到備戰Dse既心情

醬囝呢？

慶祝四次勝利，扔四次先

蔣狗連水都潛埋
錄音機都費事做

中介狗

已經準備好bin撚到佢狗竇都唔撚敢番

波台手足咁大量
cc台真係望塵莫及

我道左歉喇
但係佢唔肯接受

不了

唔一定呀, 咪話警察揾到根本流料唔會去到上庭

個400幾fans呢？？

利申朋友send ，冇入

星星頭

成班5p

蔣囝
反來l0r
五毛funson中介🐶波台🐶都好Miss U l0r
吾巧潛水拉，巧吾巧？

你都係呀cos

而家起緊我地底
對唔住呀
你起我就報警

佢係自己手機contact list到搵中介狗d手機號碼叫起底

Net send唔知喺唔喺入面

又敗走高登，又敗走連登
蔣大狀仲有邊度去

15妹好mean

Bin撚到佢quit gp啦屌

追哂post覺得都有可能係以前中學比人嚴重欺凌
之後學校又有心隱瞞 搞到佢之後成個人都唔正常

咩34F
冇追po

你咪搞錯, 我同波台狗嘈就變左我撐佢? 我由頭到尾都無講起過佢, 你咪咁非黑即白啦

唔好咁講 我朋友入咗...

個個post係屌鳩波台姐 唔係蔣狗支持區

咁有啲入去食花生啫

我叫佢cap圖先

有無現場直播🤣

😂😂😂👍🏻

蔣公去左邊

一陣用電腦 借朋友AC cap

仆你個街我岩岩先起身 係咪錯過左d野

係

慢慢追post啦

好好睇

當年星星頭做左咩柒野俾人撚

遲左入黎，蔣囝要唔要幫手？

應該係佢唔小心自爆左出黎, 咁就俾人bin足咁多年

不斷開煩膠低質post

張家銘、星星頭、蔣狗

好撚掛住佢

不過都係蔣狗最弱智
同埋最戲劇性
本身上神檯

大家唔好介意我手機影電腦
電腦貼相個啲好煩

邊個改圖先？

同班冇上連登嘅圍威喂？

Unhappy

老老柒柒 中上男神靚仔過牙醬

和風都唔係撐佢...

呢張先最撚經典

橙🍊

阿銘

幫你老母咩
而家都冇人幫你啦過街老鼠

蔣狗同佢D地下黨員俾人bin到入地核

乜野tg group黎

好驚！

有膽mon post無膽留言

傻閪
出嚟吠！
好撚驚啊

屌好撚弱智

喂出黎啦mon post狗

開正又唔出嚟打？

你唔係好撚戌架咩
又報警又落口供

屌你老味笑到我gap gap聲

牙蓋咩料都唔知...

打就快啦屌

而家又唔撚夠膽出黎呀
屈係個tg gp做乜呀 攞存在感呀
有閪人應你咩

蔣囝班狗做咩唔入黎幫拖呀

早排先會屈人非禮個post話佢遲早收皮
估唔到咁快

都冇AC 點幫

開正又唔打

蓋囝刀唔識,好打極有限

漏咗奇狗

人地腦內FF已經贏咗你, 你仲晌度沾沾自喜, 無恥!!

就喺度
出嚟喇
驚乜？

邊個咁得閒hack佢 ac啊？
冇ac定hack

十卜CHING又比蔣囝點名

蔣狗敗走到要番去佢tg gp

蔣囝上黎面對啦
廢柴弱智仔

上電視喇你
仲唔揮手？
有咩想講啊？

佢地今次開正我個範

今次又唔留手？

縮返佢個狗竇度吠

好撚柒 唔敢上水潛入自己tg gp同弱智仔*N 打飛機比人發現
痴線連登高登史上有冇一個會員柒得過佢

想問波台有幾多人撐我場
好驚！490個ac嚟屌我

佢班狗唔少有ac啦
蔣囝真係要帶眼識人 成班只可以共富貴
一有事就割蓆唔見人

冇人撐牙 等比蔣囝批鬥你

lm

好撚好笑 隔空對罵

應該無 呀銘個d都柒得咁交關

咁聽日出唔出嚟啊？開正你嗰範

蔣囝好似有成隊警犬撐佢

如果時辰未到
就要加快速度

有無係group既人即刻出聲割蓆

聽日1430深水埗運動場/1730旺角場啊屌你老味

快D上水啦蔣囝

蔣囝要潛下水唔得閒應戰喇

全部食花生睇條傻鳩出醜

4百幾人全部都係食花生睇你條弱智仔出醜

醬仔頭仔細細 應該幾啱KEY圖
頭仔細細思維敏捷

Cowsep...

同當年蔣介石一樣
比波台手足圍剿=國共內戰
敗走tg gp=敗走台灣

唔係19咩？

490個都唔上黎嘅

我預言一陣佢就會屈我地係Cowsep分身

蓋清=十卜ching=塑膠旺

屌你老母連登ac都好hack

One more screenshot, You fail one sbj in ur dse

Cowsep原來發咗癲不停pm佢地

講緊自己呀

做咩點我名

Hi admin

啱！
醬囝呢啲分先係流連咁耐嘅証明

admin

蓋清

波台legend

U=十卜

做乜蔣狗去tg圍爐打飛機
說好的報警？

帖就應該係支那用語掛？

無ac點上黎圍爐

個Tg group
隨時有好多係無ac 既小學雞

點解佢會係個tg group同我講野
我連tg都冇裝

做咩hack人ac

報警呢粒水狗
你入去tg gp報驚就真

主席...

蓋ching

條C字頭根本就係AC都無既小學雞
然後就話自己比人HACK左
痴撚線講啲野柒過小學生
唔怪得會痴埋弱智蔣仔度

喂，報警未啊？你班垃圾

係呀 我而家屌撚柒你個粒水狗主席呀
開ac屌柒我呀撚樣

15妹係真15妹？
紅登笑蔣狗個post有人話同15妹絕交

諗起佢收班弱智兵團做o靚就好笑

連囝仲唔bam佢遲早整鑊杰野 認真

一齊返特殊學校D同學黎架?

主席，要求點人數

同你老死講聲

好跟唔跟跟個弱智BAND3仔
係咪即係班人仲弱撚智過阿俊仔

有無LINK

yes 禁完言又搞事

和風由我屌鳩蔣狗洗版煩膠已經撐緊佢

著名港足痴線fans俊立都有跟班啦

我起底起得夠多人啦
乜撚野起底組?
小學雞聽到覺得好型啊嘛

扮咩
你咪鴨免囉

啱啊
我地係咪應該收手
唔好恰一個智商有問題嘅細路仔？

你肯定得一個係弱智?

和風係條撚屌啲𡃁黎
肯定唔係假膠

夠膽咪開個ac入黎屌柒我囉小學雞
我沖完涼逐個逐個撚番你地轉頭

岩岩落左街點hack佢

15妹初來連登就咁好戰鬥力 抵我吹奏u

佢地會做D咩呀 京左

入面屌洪狗（細路祥）
個啲唔cap喇
太多
仲有cowsep都廢事了

曲撚到圓 呢條友好快比蔣仔BAN
你唔好POST佢上黎啊嘛
唔係蔣仔信佢直線架真係會

蔣狗個4百幾隻狗係咪無連登ac呀
仲唔嚟救你主人

好耐之前了
Bam之前嘅事

高登cc台 冇copy

蔣狗慘撚到要班cdrom黎圍爐

去灣仔警署落案啦

有無整合由頭到依家發生既事
只係知道一開頭屌9中介人人讚
之後就變左人見人屌

和風同勇文青都好無恥
有事就同蔣狗割蓆
一有位就走出黎含

個tg好好笑

平時有蔣狗既post就有勇文青

蔣狗比我係站務台撚到ban7日又比人del分身
係特別鐘意做鳩我

和風？？？

唔使多謝我啵
大家都一樣咁開心
我有得笑
你有得出聲
幾開心啊！

條友本身弱智讀BAND3 中英文唔合格
你再想像下一條弱智會做出啲乜野 講啲乜野
你就會想像到點解條傻仔可以上神枱極速趺落黎

蔣狗好廢 柒到潛入tg group扮大佬都唔夠膽出黎

有冇tg group link
想入去睇下笑料

舊登連登過街老鼠
終於搵到適合自己嘅狗竇

冇跟一陣又好笑咗

郁D就同我絕交 呢D友情根本唔值得我去留戀

追得好辛苦

屌 係街撞到d語無倫次既癡線佬都會無視啦

佢係咪又係蔣狗同類黎 ff我hack佢acc

無ac 呀

十卜

轉捩點係蔣巴無查證之下，
亂咁話高登有變態佬騷擾學生妹。
踢爆係流料，又死口話自己無錯。
自此以後，蔣巴就發顛成日撩事鬥非，
至於佢同波台恩怨我都唔係太清楚

同關平班契仔契爺一樣

咁又真
麻鬼班垃圾

依家冇禁言啵
上嚟一打十喇

佢咪就係屈反佢既人係波台

400隻廢卒
Lihkg！！！ What is your profession?!

蔣狗啲童黨無ac?🤔

諗住打PAPER
點知又有TG CAP圖睇
屌咩....

扮咩被禁言 笠水就笠水啦

戇居
係tg搵cd rom 圍爐取暖
肉唔肉酸D呀蔣囝

講到咁撚直接 有無理人感受

問下連囝係咪囉，冇嘅話按佢logic, 係咪報得驚

唔關事八卦一問
呢個係咪當日都有中伏嘅cd rom?

我cap緊 tim
我都想做

你唔使打架喇
我連ppt present都放埋一邊上黎食花生

連尼住現家都無心搞

蔣狗都無理過我感受啦😣😣😑

我？唔係掛？

呢句真

我打咗intro咋

屌, 我仲爭一千字

前世要有幾罪孽深重先可以當個智弱仔係大佬

紅登就係比佢地搞死
仲學人絕交

上網起班乞衣底？？？

2800字

屌你老母連狗又亂咁bam人？蔣狗今鋪我撐你呀
一齊屌9連狗

水都唔敢上 仲學人講咁多野

教緊細佬溫書
問佢 細佬你估你去考公開試 是但寫野有無分呀？
佢話寫兩科都有兩分啦

Bin撚到佢狗竇都唔敢入
仲咁多嗲

蔣仔係CC台開心果

跟我地蓋ching好過啦

連登上咗幾多次報紙？

真係要叫警察查查個tg

密謀緊好多非法活動

CC台小丑

仲問返我係咪弱智點解會有人得嗰1分

有冇人cap返圖？

屌唔撚打住啦
本身仲諗住打多陣就溫書

唔做野住啦 撚下狗先

我都打唔到paper同gp proj

小皮球=🤔

啊紳士兄
唔知你有冇睇到呢個post
順手post埋出嚟

咩事 , 冇落黎一排JA...唔知近怳 大判官蔣公做咩比人起底

係咪全世界都SEM尾CHUR ASSIGNMENT

Captain Joe你個ac都有人hack

唉屌唔好廢話
叫哂啲童黨上嚟講
陣間又話我恰人 呢到公開公平公正

自己同黨羽打吾系就得
其他人打就5p

定係又屈錯你？

g持班童黨出黎獻頭
不過佢地見到蔣囝比人當狗咁撚到聲都唔聲,仲邊敢出黎
咪匿係tg gp打飛機囉

多謝晒, 又有得食花生!

蔣介石差極都係一代梟雄
你咁樣簡直係丟佢架

屌 cowsep真係痴線佬

5p tg group

BTW 蔣仔成功召集到CID未

留意左蔣介石(翻生)一排

呢個post 比人撚到起左底

又唔見我開tg grp叫哂啲巴打入去鬧醬仔
屌 廢

飲杯水先
大家等陣

小心人地又報警報你誹謗啊

呢幅咪佢報警果陣D警察個樣囉

啲童黨夠膽上嚟
我讓你一隻手打字又點話
俾埋你10連 好未

唔記得你地無ac 得個睇字sor

醬囝係五毛...

蔣介石 , 我幾星期前一早屌柒左你 叫你收皮潛水算撚數
點解唔聽我講 ? 我諗係得我一個屌柒你之餘仲會教精你, 你真係咁柒..衰左 依家比人起左底

依家比人點全相, 你得罪咁多人 , 你好自為之

其實支持佢既人點睇佢改圖屈高登仔性騷擾? 同埋亂咁屈人五毛， 波台狗， 中介狗

醬仔係聖人
要起教堂俾佢
律法隨時可修改

你都係快D道歉啦
得返24小時咋

咁話主席啊

睇上面啲圖tg 仲咁多人支持既

拎左光環係大撚哂

醬仔凌駕DOJ架

佢自己都用啦 戇鳩

屌 我一日唔道歉
呢24小時一日都唔會完
蔣仔/俊仔發起火黎真係唔講得少
九龍新界無得避

我想加入tg grp可以點做
名：霍格華茲風紀
專捉波台中介狗

人唔笑狗都吠

個樣咁似哈利波特個奈威

日和之前係高登狙咁多人 坐咗幾多碌?

咁都揾到

佢邊撚到似我個朋友
奈威prof嚟
佢中史1分咋智商應該唔夠50

屌你打機出兵啊？

啱啱出黎咋 仲係俊仔保我啊

調動兵力
痴夠未呀佢

我要有100個波台巴打喺到討論

佢初初反中介嗰時我都尚且支持佢嘅
但係佢而家搞成咁我都冇辦法
好多柒野根本就係佢自己攞嚟
一朝得志咪搞到佢咁自大囉

五毛中介聯合軍ok？

蔣仔唔係有好多fans嘅咩，去晒邊

？？？

開頭見佢畀中介搞我都支持佢 但之後開始唔對路

冇高登ac係因為冇ISP email姐
但後期都有得用sms申請，即係連自己電話都冇 ？

但連拉登AC都冇係咪廢咗啲
你只要有買hkg +VIP就有驗證碼啦
＄15都比唔起呀小學雞

本身佢就弱智
上位只係偶然
上到位所有人更加睇清佢弱智仔本質
咪比人扯返落黎

縮返曬落老母個閪度啦

好多係同deleted (Cowsep 應該係）嘈

個啲唔cap了

唔好侮辱奈威，人哋大個啦型咗好多

點解delete咗嘅？

醬jai啲童黨而家係咪坐緊公園圍住個sir滑梯諗住點班個ac返嚟一次過屌哂呢到啲波台中介狗嘅老母

唔係
Deleted就係佢個名

我有個邀請碼未用

有無蔣狗fans要呀

佢地差唔多係時候要比老母趕上床訓了😷

條友(疑似cowsep)好撚鍾意唔夠人嘈就del account再改名

捐錢for比上網費同電費？
定係比錢考多次dse?

打官司呀

而家就嚟11點 小學生要瞓lu

好想知佢班fans點睇佢識分身短時間內去曬三間警署不特止仲要做埋影張口供紙呢啲犯法行為

恐嚇人丫嘛

10:04冇人出聲
係咪仲有grp?
醬囝tg個邊講聲？

禾巧驚驚啊

而家啲老豆老母唔會催啲小學雞瞓教架咩

醬仔阿媽都趕醬仔上床瞓啦
要溫書呀
陣間個仔今年拎2分返嚟咁點算呀

或者老母幫緊佢報中一 叩緊門

唔早啲訓既話個個都會變俊仔咁
頭細細身又矮發育不良咁款😷
好彩俊仔有天賦思辯敏捷姐
你班跟班仔邊有俊仔咁好彩有天賦啊

哈利，2分都俾多佢啦

天生就係隻鸚鵡

呢句真
好似佢咁既頭腦既人香港已經不多了

依家即係點？見到上面d圖，好似有人約蔣狗出嚟決戰，強烈建議嗰位巴打開一個post專門討論

乜料，唔關我事

屌你咩
我今日諗咗勁撚耐都唔明點考1分返嚟
照計最低限度都5科
你有返過學嘅數學加減乘除 通識原文照抄
當中史書故仔書咁睇記一次
都執3分返嚟啦
到底個腦要有幾精奇先1分

要好好珍惜啊

關我撚事呀，屌你老母
屈得就屈 食屎狗

睇上少少啦 taobao買ac呀

想當年我咩都無溫都考咗14分，到底佢個1分點考返嚟

唔係你嚟？
Sor，冇好仔細睇啲對話
可能睇錯

想問下道歉限期仲有幾耐

除咗智力有問題未能夠好似普通人咁學習
諗唔到點兜個1分返嚟

24小時

好攰
依家上到2月26號

我道咗歉 大步檻過

蔣介石，其實你係度mon post，不如上水回應下啦

俺啊....

蔣仔承唔承認先

佢無論幾時都係話廿四小時

蔣囝搞到好似真係打仗咁

Lm

佢咪trump囉 陣間射鳩你班仆街

照道理拎2仲易過拎1

盡得金仔真傳，縮埋一角以為自己打緊仗

佢班fans個腦同蔣囝一樣

委員長 佢邊到搵班弱智兵團

奄？咩字嚟？俺啊？

擺明係好似D ON9憤青咁懶型寫埋D唔關事既野U撚哂

震驚！
原來醬囝都識要証據...

佢屈人咪唔駛證據囉

屌，無喇喇彈我返最底...
冇乜心情再碌上去...

有無蔣囝金句？

佢連話去警署落案都要上網搵圖

最後想提下醬囝
Tg有得edit㗎...

佢學咩人用tg

蔣狗d打手一d戰斗力都無

醬仔幾時動員成個group出兵北韓打鳩金仔？

個ac唔係我

今次如果肥絲出嚟整蔣囝icon我實g持

屌你老母臭閪 assrock

諗諗下，比人起左底，有哂相有哂名，會唔會比中介狗尋仇？🤔

死撚硬呀

之前都俾人淋過紅油，下次會係咩

醬仔唔止要係連登潛水，現實都要潛水了

屌你老母臭閪
unban我呀屌你老母

擺低一隻手一隻腳先啦

佢地本身都知啦

幾時有bam你呀

蔣公示範咩叫雙重標準

本身frd底

屌，又彈返落最底
頭先碌得好辛苦
有冇巴打接力啊？
唔想再碌上去...

一巴一巴轟返落自己塊面度

加油 辛苦曬

多謝絲打咁比心機cap圖

用呢個得啦

蓋清叫啲同事覆下佢喇

Yes 柒撚到
幾時自己同自己道歉呀

佢根本同頭先開post屌5p字跟著俾人踢爆原來有份開啲交友post仲話係幫人開嗰位人兄一樣，揹住個龍門周圍走

辛苦你啦

條友自己做就得 人地做就批鬥

睇下有冇笑料漏就算
冇心再碌返上2月幾了

好 多謝曬

蔣公咁辛苦追擊中介狗
點解你地夾埋做蔣公
你地係咪收左中介錢 五毛!

打完一段上水推

陳先生

只許州官放火 不許百姓點燈

㩒...

我想問呢，連囝係咪炸沈咗個post

上咗水未條友

潛撚咗水

中介狗A

我都諗緊係咪 好彩有bookmark

蓋清小心！

過站務台睇睇先

搬左出吹水臺
正話我都搵左好耐

大快人心

jm9

屌你老母 咪撚扮野.

我明明係cc台開

想知

過去同蓋清講下先

我都知 所以正話呆左咁望著cc台

連狗on99

有料爆

屌，reply隔離咪edit囉

無啦啦搬人個post

咪理cowsep啦

Dse得個1分嘅人啲英文睇死你未

醬囝用英文撚狗...

Do you have 啊...

做犯法野

唔係490人好疊馬？

定係指入面啲人冇AC?

報驚

呢D就真係不誠實使用電腦啦

咪就係

得罪人？
有冇個兩個grp嘅巴打啊？

連狗

有冇人auto check friends會變fans?

蔣囝而家係個狗窿到搞緊咩？
咁耐冇浦頭 怕佢焗親

而家蔣狗可能驚到瀨屎

救命 咪撚用英文啦

咪又係件疑似cowsep(k8)搞事

1分材料 用中用英都係死架啦

其實佢影口供紙上嚟係咪告得

喂 cdrom
吠兩聲我咪送我個ac你屌我地囉

Did you lihkg account?咩英文嚟架

同人傾計都咁...
tg對話有1001爆chat?

啲英文睇到要洗眼

不如咁啦, 我地又比24小時蔣狗道歉啦,好唔好啊

人哋連水都唔上啊，道咩歉姐

有

屌，兩個鬥遲瞓

Cowsep呢，呢條柒頭當年喺大大細細公廁gp度係咁話有糧油扑嘢片，叫佢俾又冇，俾人屌到反肚，之後就上連登開post屌tg嘅人，又一時話自己HKU, 一時就話自己CU, 有人笑佢就屌人老母，同蔣狗一撚樣，當然成班當佢on9啦。其實講粒水，佢仲早過蔣狗，當初佢喺政事台搞事，有巴打約佢出嚟屌過，佢就約人去"Lee Ka Shing Medical School"啦，咁我地成班都唔知喺邊架喎，可能咁啦，去錯咗"Li Ka Shing Faculty of Medicine", 咁當然最後唔見人啦。所以個政事台玩具其實唔駛理

原來黎左吹水台
唔怪得係時事台F5幾次都搵唔到

打杖未，無撚柒用班cd-rom

唔知CID搵返蔣狗未呢, 話哂人地飛住咁跑3間差館

不了，要係tg圍爐自high

我終於有時間打PAPER

Ac都冇 點打

洗鬼飛咩我哋醬囝識瞬間轉移架嘛

睇哂304張相了
應該冇其他特別嘢值得放上嚟
係時候做assingment了
無心再睇文字記錄了...
唔想再碌上去比人彈返落底

Hi cdrom 葡萄我有ac？

Did you lihkg

Yes i did

蔣中正(笠水)

聽日冇得撚蔣囝了

比警方預約拘捕？

唔拉佢佢都唔夠膽上水啦

我覺得佢起碼會狙擊中介狗,雖然呢排唔撚知咩事柒左,起碼
好撚過班波台狗成撚日圍撚打晒飛機攪小圈子,成撚日打晒5P字好威威咁,
成撚日講退出連登,今時今日仲係度叫晒春,唔撚知咩撚質素

人地話報左警架, 仲咩唔同我地講下佢下一步諗住點啊

建議你追下post,你個蔣囝已經比人周到打5p字啦

分身

一單還一單唔該
Ps：講撚咗咁耐5p字，你捨得去屌下交配post未

你睇清楚佢做過啲咩先啦，
根本就係中介狗咬狗

係囉口供紙都俾人貼埋出嚟喎

我之前都覺得俊仔打擊中介好叻仔
但你睇返俊仔之後既言行
你就會發現俊仔純粹係一件BAND3弱智仔上連登R存在感
日鳩日亂狙擊人 柒左就COPY AND PASTE
睇清楚就無人撐細頭仔

睇返上面
自己諗下係邊個圍爐，搞小圈子
又自己打5p字，但又屌人打5p字 好威威咁
醬囝就唔知乜撚質素喇

證明 明月千里>大印銀紙

蔣狗d狗真係無乜腦

邊有得咁樣比較

個grp 唔知真定假
有幾個話自己中三，四學歷

我柒咗可以grp個邊笑柒下我

跟個dse得1分嘅人，你想佢哋幾有腦

駁唔到

好彩冇留過言

蓋清係高乘駿就係人都知架啦 咁都好拎出黎講

蔣狗連水都唔敢上

Old news are always very interesting

鄉土ching

想問係咪已經獨立咗？
等緊政權交替？

過多幾個月可能發現班中介其實唔係中介

輸哂喇

邊夠醬囝你惡
屌你就係五毛中介紅登波台狗

屌你老母啦

上次屈人都未燒哂光環

明明係隻癲狗周圍亂咬人
講撚到特登逼害佢

屌你老母臭閪
我撚有講咩屌你老母
屈得就屈

其實不如你約醬仔出嚟決鬥啦

Cowsep呢，呢條柒頭當年喺大大細細公廁gp度係咁話有糧油扑嘢片，叫佢俾又冇，俾人屌到反肚，之後就上連登開post屌tg嘅人，又一時話自己HKU, 一時就話自己CU, 有人笑佢就屌人老母，同蔣狗一撚樣，當然成班當佢on9啦。其實講粒水，佢仲早過蔣狗，當初佢喺政事台搞事，有巴打約佢出嚟屌過，佢就約人去"Lee Ka Shing Medical School"啦，咁我地成班都唔知喺邊架喎，可能咁啦，去錯咗"Li Ka Shing Faculty of Medicine", 咁當然最後唔見人啦。所以個政事台玩具其實唔駛理[

屌你老母臭閪 仆街死啦垃撚圾
屈夠人未呀 冚家剷啦

十卜ching 有人搵你

係咪要我出聲?

屌
電話搵fb啫
邊有咩撚手啊..

笑到趴係到

醬仔，淨係mon post無用，我教你啦，你del哂成個tg gp，咁咪唔會俾人cap圖恥笑

蔣狗上水啦
唔上水冇咁好笑

有冇咁鍾意自貼啊？

好厺公feel

高登嘅朋友
歡迎轉載...

啲fans同佢一樣咁戇鳩
比五毛更鍾意轉移視線

原來係大神是也

個tg gp根本係小學生係度互含
成班有病

小學雞圍爐取暖，呻下阿媽呢個月又扣佢哋零用錢啦

呢個我記得
自稱追擊界前輩定唔知高手個個嘛

十卜ching波友 塑膠旺馬友

點解會係同一個人

蔣粉

番完學上去tg go攞下存在感 然後訓教 咁就一日
做小朋友真係好

個TG GROUP係咪叫匡智會?

叫匡智會已經係比面佢

你有廿四小時道歉
唔係唔好怪蔣囝心狠手辣！

唔再睇小朋友互含了

做grp project先

有冇人知世說新語 文學四同術解，巧藝有幾長？

冇ching你咁勁

仲難撚過LAW

中文U睇唔明

廢物asshole仔

屌你啦 你就垃圾 唔駛搞分化啦本青狗
我識佢地嗰陣你應該仲學緊行路

好心蔣囝啦 今獲柒到仆哂街就縮翻入老母閪啦 仲係到9up咩復仇大計

麻煩幫手畀個正評小弟
又真係拎住D正評黎打飛機

其實我都係出貓
一半睇文言文
一半睇譯文

吹水台好易潛

； 又係你

個post好難搵
又冇新人入黎爆料
蔣囝應該好多同學仔上連登

開係創意/波台?

訓咗日 兼未追哂post 唔好屌得咁甘
佢屋企人係律師？ 但佢唔係好似係住公屋既咩
佢之前show 果d律師卡片就係佢屋企人？
有冇好心人講俾我聽

點解連仔要搬post

開時事最好
岩岩第一個post都推得幾快

本身開係cc台既...

開過嘅話我即刻入去推

係咪有人report然後搬出吹水台
吹水台一定沉

站務台唔見有

舉報回覆唔洗去站務台

原來可以係咁

係呀, 你講啦, 邊個屈你?

我諗緊每個東盟國家點用兩三句describe

唔怪之得岩岩搵極都搵唔到
仲以為俾人清洗大平地
原來去左吹水台 不過都冇咩分別

我唔得閒 遲D先

醬囝我地瞓教先
可以出嚟吠陣

垃圾連狗移走個post搞到個post沉撚左

推

又話最自由既平台

好仆街
點解連囝要幫蔣囝
放吹水台等沉真係好黑暗

突然間個post沉左既?

搬左去吹水台
快快手推完佢去再開個新既係cc台吧啦

不過醬仔個朵已經臭撚晒
今期營養目標完成
佢再上水就玩撚殘佢

這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常屈毛，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的魔鬼。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

大家仲有24小時
快d道歉
支持蔣公去銷案

連尼住正仆街
自由？自你老母 亂搬post

無啦啦搬左去吹水台

連巴做野洗唔洗你教

唔使瞓咩

蔣囝唔係男人唔夠膽上水😢

某人搬台？咁一人開一個新帖囉

咁樣幫出面！
再係咁連登會無哂人，都係自己攞黎

最獨裁嘅平台

叫admin拉返去cc台？

肯定唔會啦